大家有冇好食嘅雞蛋卷推介？

一去到過年嘅時候就好想食，大家有冇食開邊間覺得正？

元朗超香園 不過要訂

上網有得買好似

長沙灣精記

龍門 不過個罐design 好差

鐘意食鉅記

龍門幹事出返去先啦
到到都見到你啦
利申 龍門不屌

精記

轉去食望下山望下海啦

有邊隻叫做容易d買到？